其實手毛同腳毛有咩用

奶

以前d外星人基因工程技術麻麻地又冇乜design sense所以就整左隻除左個腦乜用都冇既物種出嚟 (歡迎對號入座)

連個腦都無乜用點算

成身啲毛得頭髮，眉毛同陰毛有用
其他係多舊魚

陰毛都冇用
鼻毛好有用 係要時不時修剪

眼睫毛，鼻毛，耳仔毛都好有用

又岩
陰毛又核突又容易滋生細菌

陰毛唔喺做撞擊援衝咩

你話防摩擦都有得講
撞擊緩衝

累了
睇左做毛手毛腳有咩用

前題係你要有得撞擊摩擦先
如果唔係就冇用

不要再說了

點解男人比較多毛？

肛毛

千

愛黎染鑫毛

(認真mode) 我估係用黎比人分辨咩人係性成熟

一毛管三鬼

Bio 敎左用黎保暖喎
咩 muscle contract and hair stands straight

腳毛長 靈體驚

分男女